另一位住在集体之家的妇女在参加一个日间活动时，眼睛下面有瘀伤。他们制定了一套革命性的制度来保护发育障碍者。现在它正在崩溃|Amy Silverman为《亚利桑那每日星报》撰写| 2020年12月12日| ProPublica
她去参加日间活动时，眼睛下面有瘀伤。这个系统应该保护有发育障碍的人。它正在崩溃|Amy Silverman为《亚利桑那每日星报》撰写| 2020年12月12日| ProPublica
无论你的平衡有多好，穿了多少护垫，在你学习滑冰的过程中，你肯定会碰到一些严重的擦伤。带着这些酷炫的礼物| Rachel Feltman | 2020年12月2日|科普
这款Spigen坚固的装甲表带和表壳将保护smartwatch免受可能出现的任何擦伤、擦伤、擦伤或碰撞。智能手表配件送给您的高科技朋友和家人| PopSci商业团队| 2020年10月1日|科普
我们找到了四个工具，可以帮助你处理所有的碰撞、割伤和擦伤。保持安全和准备的最佳急救包| PopSci商业团队| 2020年9月4日|科普
很明显，电影中有一个与你和凯特·厄普顿的性爱场景，让你屁股上留下了一块巨大的瘀伤？尼古拉·科斯特尔·瓦尔多与凯特·厄普顿在S&M和《权力游戏》中的强奸场景|马洛·斯特恩| 2014年4月25日|每日野兽
与温和的伊娃相比，小睡喜欢在床上吸一点血，然后擦伤，作为回报。Tallulah Bankhead:在一个过度艺术的时代里，同性恋、醉酒和解放| Judith Mackrell | 2014年1月25日|每日野兽
当奥巴马和其他人敦促将联邦最低工资提高约7.25美元时，怀疑论者表示，这一举措可能会损害经济。提高最低工资对经济有什么影响|布兰迪·扎德罗兹尼| 2013年12月9日|每日野兽
因此，她挨了一巴掌，身上有一块她非常自豪的大瘀伤《着火》：詹妮弗·劳伦斯如何学会射箭|凯文·法伦| 2013年11月26日|每日野兽报
一个穿着结婚礼服纸杯蛋糕的女人，身后是她的婚礼派对，站在一片令人恐惧的青肿的天空下。摄影师雷蒙德·德帕顿（Raymond Depardon）于2013年11月15日《每日野兽》（DAILY BEAST）拍摄了《甜蜜时刻》
我们中的许多人都被球击中了，但擦伤或擦伤皮肤是随之而来的最严重后果。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
他不知道是风湿病还是瘀伤或劳损，但当他到达河边时，他已经准备好倒下了。道尔顿小径上的淘金|亚瑟·R·汤普森
他一头冲走了，身上什么地方也没有碰伤，一个可怕的想法控制了一切。上帝愿意|威廉·斯特恩斯·戴维斯
像我这样的男人不要碰伤——他犹豫了一会儿，拍了拍她的手，轻声说：“守护天使。”。这个女人给了欧文·约翰逊
当我苏醒过来时，我正仰面躺在草地上，感觉全身隐隐作痛，就像严重的瘀伤。梦幻故事与散文诗|伊凡·屠格涅夫